天氣差，開一首五月天，合埋眼

世界馬上唔同左

五月天狗也不屌

馬上變得更差